[教育優惠］夾airpod

1300收airpod

AirPods 點夾？

輕輕一推

推

950放Air pods